像候鳥寄居千里樹 像敲經必需木魚

因為最近翻唱麻煩你，聽返容祖兒啲舊歌
呢首候鳥樹表面好似普普通通，但會愈聽愈心痛，聽親都好有感覺
滄海遺珠仲有沙堡壘同螢
國語我暫時淨係諗到流沙

近年唔知係技巧好左定點，反而冇舊時唱小品嗰種feel，硬係差啲野咁